元气定一田超市？

其實點會食元气？一田超市仲平靚正！

我食元氣都係食轉轉下個feel

因為一田 12 點已經放咗係度，我當你下午6點買，即係放咗total 6個鐘，未計整好運送到一田。你唔肚痾我真係恭喜你

大陸狗

做乜自我介紹

元气=垃圾

食過元気
元气就無啦

气你老母

氣呀 你老母

大陸仔

Hi u too

気呀 你老母

你無老母

你估元氣唔係 ？

肯定冇可能囉，我叫炙燒個D，唔通10小時前燒定？